如果有一日你訓醒起身發現

如果有一日你訓醒起身發現自己剩係識講普通話同寫殘體字你會點

做乜開多個

上班

想睇下創意台啲人有乜反應